連登隨時封，去邊相認？

如題

推

之前唔係話 Twitter #lihkg ?

Twitter #LIHKG

唔該巴士

煲底

Reddit 同Twitter

twitter reddit自己揀呀

打巴打

連登從來都係一個意識形態,袛要有平台,咁嗰道就係連登.

各區公園

岩

Reddit

喺邊度都可以，一叫口號自然可以一呼百應

twitter reddit

救命，香港變成咁

Reddit 好啲，係forum

騎刧babycondom 香討
twitter #LIHKG
唔知Ig有冇得諗

Facebook

上邊巴打條link

如果封埋網就去返9區起義集合點

推
Twitter
各區公園同運動場

咁都要真係有個平台先溝通到架
神交呀而家

1）Lihkg app被封>Lihkg 網頁版
2）Lihkg被ban>用vpn上lihkg
3）VPN都唔得>Twitter lihkg

正視聽

煲底喇

push

Twitter

去新疆

Good

reddit la

無錯

twitter 見

Reddit 紅底

ig危險

幾號巴士

Reddit 啦

如果封上網呢

Reddit見啦
用多幾次連豬先

推 twitter太散

緊急推推推

Reddit有中資份架！！！
啲資料比人出賣哂都唔會知！！！
一定係twitter
理撚得佢Reddit係咪一個forum！！！

推到變熱門

最後一小時
我愛大家

推~

型

高登

警察你就gg

hkbn禁左 快d搵其他基地

巴膠先會打「巴」字出「士」字

廣傳！

Yes twitter 會露底

諗埋冇網點算

用twitter 點解唔用fb

reddit好似賣左俾中共
不過做後備都好

啱

Twitter唔算討論區 好難有得圍繞一個topic傾

fb瀨共

回歸現實

而家我用日本vpn 先上到

全部人同我去買咗nordvpn佢
我要人人都可以上網

twitter #LIHKG啊

街頭相認

茶餐廳

因為⋯

間間茶餐廳
部部電視機
都必定長開播住
連登仔親愛既
ＴＶＢ

除非ddos, 全面封網之外, 有乜方法可以禁人上連登?

封左? 要vpn先上到

Be Water Hong Kong
V for Five Demands

係Reddit比你傾到又點 最後原來你既身份資料會比哂中共 一鋪清袋

Wow 一語中的

提意1430搞個連登大預演

已經上唔撚到 用緊日本vpn先上到

好多人已經上唔到

Tg

連登唔係一個平台，連登係我地連登仔，只要有連登仔就有連登

師兄，緊急法咗啦

終於攬炒 好開心

［10月5日蒙面遊行］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

我無話reddit好

[緊急過緊急法] 全世界down Reddit 同 Twitter!!!

有冇可能叫telegram個有錢佬收埋連登？

各位巴打
我地第度再相聚啦

九龍公園泳池更衣室？

Twitter啦

外國手足表示：
我一開香港VPN就上唔到LIHKG
關左先上到

冇人叫你用真資料

當你只係講twitter唔似討論區 而你無講Reddit有咩唔好 你同暗示啲人去Reddit有咩分別
唔知你有無心 下次可以注意下說話方式

我VPN 先上到連登

立場新聞502 bad gateway
Load到都係10月2號既嘢

遍地開花咁多次，仲洗問？

用VPN上到

用開twitter

屌呀 頭先都仲用到 依家用vpn先開到連登

其實連登都係海外
停得既話應該上唔到外國網？

因為我淨係用過twitter覺得好難討論
但我又無用過reddit唔知有咩唔好
Ps 估唔到係連登可以理性討論

已經講左好多次
reddit唔需要任何個人資料就用得
就算自爆左都可以直接del post del ac
最重要係subreddit邊個mod緊
mod先有最大權力
隨時可以ban哂班5毛
唔係reddit自身
reddit自身唔會做任何ban人既行為
當然你on99周圍嘈
好似r/donald咁佢地先會禁止佢地出現係frontpage
但都唔會ban左佢地
若果reddit做出任何影響lihkg subreddit既行為
佢地會自己攞黎衰
因為美國自身最睇重自由
twitter係冇可能做到lihkg做既野
若果係暫時平台
等連仔做一個新既
唔會有好過reddit既選擇
當然千其唔好全部subreddit既post都入黎做文宣
留返係r/lihkg

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

用TG 可以嗎？

麻煩置頂，LIHKG 立即公開 Twitter link 免得假連登等出現

要安全就twitter
要方便就reddit

如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!

上唔到網就拎紙筆大聲公出街

重點係無論點都好，咪撚再坐係屋企

Reddit好用好撚多

我中意你呢句

我用vpn先上到連登，利申：smt

Baby kingdom 嘅深藍平台係時候要染綠下

本人唔係大台
打算到時兩邊都上見邊度多人就用邊度

Twitter #lihkg

高登班私怨撚唔歡迎我哋㗎，早幾日試過

Twitter目前最安全

香港地都係

same as HK

去返頭先集會地點
屋企附近廣場集合左先

巴打你呢個point 可以接受 咁Reddit係可以既 只要解決到安全問題 Reddit係真係方便過twitter

留名

TG唔得咩？

屌 到時就要同五毛互推

哪裡有真香港人
那裡就是連登

Reddit 騰訊係股東，紅底

起碼用到
大陸敢玩
全世界民主都會反抗

babycondom啦 話明係condom

我有種好似打仗前嘅感覺

reddit好用啲似一個forum 但twitter安全啲

當區Lennon wall

twitter
唔好reddit,紅底

政苦問佢拎ip紀錄會唔會畀?

連豬

redit Twitter 見。 唔鎖網的話。

總之連登一封，全民上街
一出街就係自己友！

Twitter !!!!!

reddit

香討出賣緊資料

限一機定點

各位快d開reddit ac la，唔好再等了，reddit有類似連登介面

要聽英文驗證碼，入唔返。

先學識用TOR,去DEEPWEB開革命討論區

網都唔知有冇得上

我唔相信可以上到外國網站，除非翻牆

Push

Can’t agree more

Twitter搵唔到

咁心平氣和真係好難得

班傻閪真係以為封左連登就唔會再有人出黎

y not both

FB?

去反共最前線嘅babykingdom 我地連登仔唔可以再輸比人

Twitter #LIHKG104

用太空email申請

推特

可惜係騰訊既

Both twitter and Reddit then continue to discuss la.

講得好

Asgard is not a place; never was. This could be Asgard. Asgard is where our people stand.Same as Lihkg

用太空email申請 有vpn開vpn 冇就用warp頂下先

ＯＫＫＫＫＫ

回家吧

屋企連儂牆

官方聲稱無限

屌，估唔到一個22世界嘅文明社會會因為共產黨而搞成咁

babycondom 要sms vertify 去開a/c

騰訊嘅。。

唔需要選擇 reddit同twitter一齊用

email都唔洗打，就咁usename + password就申請到AC喎

集中 Reddit / Twitter

我都係咁入唔到，有冇入可以教我

以為一定要打 push